//SOAL SOCIAL EASY

final List<Map<String, dynamic>> questions = [
  {
    'question': 'Hewan yang mengalami metamorfosis sempurna adalah..',
    'answers': ['Kucing', 'Ayam', 'Kupu-kupu', 'Ikan'],
    'correct': 'Kupu-kupu',
  },
  {
    'question': 'Pemimpin partai PKI adalah …',
    'answers': ['D.N. Aidit', 'Musso', 'Bahlil Goblins', 'Semaun'],
    'correct': 'Semaun',
  },
  {
    'question':
        'Kumpulan bintang yang jumlahnya bermiliar-miliar merupakan pengertian singkat dari …',
    'answers': ['Tata Surya', 'Planetoid', 'Asteroid', 'Galaksi'],
    'correct': 'Galaksi',
  },
  {
    'question': 'Lapisan atmosfer terbawah adalah …',
    'answers': ['Troposfer', 'Mesosfer', 'Termosfer', 'Stratosfer'],
    'correct': 'Troposfer',
  },
  {
    'question': 'Penghasil kopi terbesar di dunia adalah …',
    'answers': ['Brazil', 'Argentina', 'Chile', 'Colombia'],
    'correct': 'Brazil',
  },
  {
    'question': 'Sumber energi terbesar bagi kehidupan di Bumi adalah..',
    'answers': ['Matahari', 'Oksigen', 'Air', 'Batu bara'],
    'correct': 'Matahari',
  },
  {
    'question': 'Kerajaan Tarumanegara dipimpin oleh …',
    'answers': ['Dedi Mulyadi', 'Mulawarman', 'Purnawarman', 'Sima'],
    'correct': 'Purnawarman',
  },
  {
    'question': 'Sultan Malik Al-Saleh pernah memimpin kerajaan …',
    'answers': ['Samudra Pasai', 'Darul Islam/TII', 'Kerajaan Aceh', 'Malaka'],
    'correct': 'Samudra Pasai',
  },
  {
    'question':
        'Partikel subatomik manakah yang bertanggung jawab atas ikatan kimia?',
    'answers': ['Neutron', 'Proton', 'Elektron', 'Positron'],
    'correct': 'Elektron',
  },
  {
    'question':
        'Kerajaan yang berhasil menaklukkan Kota Konstantinopel pada tahun 1453 M adalah …',
    'answers': ['Romawi', 'Kerajaan Inggris', 'Ottoman', 'Kerajaan Mughal'],
    'correct': 'Ottoman',
  },
  {
    'question': 'Penemu mesin uap adalah …',
    'answers': ['Abraham Darby', 'James Watt', 'Morse', 'Elias Howe'],
    'correct': 'James Watt',
  },
  {
    'question':
        'Perubahan cara produksi barang dari manusia ke mesin disebut juga …',
    'answers': [
      'Revolusi Perancis',
      'Revolusi Industri',
      'Renaissance',
      'Europe Springs',
    ],
    'correct': 'Revolusi Industri',
  },
  {
    'question': 'Rangka manusia berfungsi untuk...',
    'answers': [
      'Bernafas',
      'Melindungi organ dalam',
      'Reproduksi',
      'Mencerna makanan',
    ],
    'correct': 'Melindungi organ dalam',
  },
  {
    'question': 'Orang Belanda pertama yang tiba di Indonesia adalah …',
    'answers': [
      'Pieter Both',
      'Leonardo Bonapartae',
      'Jack Sparrow',
      'Cornelius de Houtman',
    ],
    'correct': 'Cornelius de Houtman',
  },
  {
    'question':
        'Daerah Indonesia yang saat ini masih menganut sistem monarki adalah …',
    'answers': ['Aceh Darussalam', 'Bandung', 'Los Santos', 'Yogyakarta'],
    'correct': 'Yogyakarta',
  },
  {
    'question': 'Penggagas utama Indische Partij adalah …',
    'answers': [
      'Soekarno',
      'Moh. Hatta',
      'Danudirja Setyabudi',
      'Ki Hajar Dewantara',
    ],
    'correct': 'Danudirja Setyabudi',
  },
  {
    'question':
        'Henk Sneevliet membawa kelompok Social Democratische Partij ke Indonesia dengan paham …',
    'answers': ['Sosialis', 'Ide Marx-Lenin', 'Demokratik', 'Monarki'],
    'correct': 'Ide Marx-Lenin',
  },
  {
    'question': 'Sebab khusus terjadinya Perang Dunia ke-1 adalah …',
    'answers': [
      'Ideologi',
      'Kematian Franz Ferdinan',
      'Revolusi Eropa',
      'Megawati',
    ],
    'correct': 'Kematian Franz Ferdinan',
  },
  {
    'question': 'Berikut ini yang termasuk konduktor panas yang baik adalah..',
    'answers': ['Emas', 'Karet', 'Plastik', 'Kayu'],
    'correct': 'Emas',
  },
  {
    'question':
        'Blok Barat memiliki NATO, sebagai tandingan Uni Soviet membentuk …',
    'answers': ['SEATO', 'AFC', 'Conmebol', 'Pakta Warsawa'],
    'correct': 'Pakta Warsawa',
  },
];


//SOAL SOCIAL HARD

